今日班和理非咁勇既

第一次見

請求美國派美軍拯救香港巿民 (Deadline Oct 11)

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

有人話咁樣會變相引發第三次世界大戰，你諗多咗嘞，解放軍矢志做摺被之達人，得鬼閒打仗呀。

大家聽/唱完國歌寧舍醒神

屌 下下俾人烚到上心口唔還拖都唔撚係人

成日有人話唱歌膠化
明明唱歌先會最佳文宣

只有一個方法可以有效打擊藍屍

唔好再分和理非勇武，
勇武隨時可以變和理非，
和理非都隨時可以變勇武。